有冇人發現有新emoji

為香港人整架？

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

⛑🥽🌂

你唔講都唔知，多左勁多emoji 🎗

🌂🌂

🕜

😂